塞地鐵啦

你地成功架啦
港鐵開始淆

叫人搞地鐵嗰啲全部都係鬼

而家係塞咗觀塘線

立法會要人啊
今朝就可能開會啊

鑽石山叫哂啲人落車

其實綠線唔搞佢都自己會塞

調景嶺站開始服務受阻

頭先停咗幾次就知有義士開始做野

鄭松泰話係fake news啊

但未清楚前本身準備搞港鐵嘅照出立會集合先
不合作運動黃金時間只有rush hour，唔好錯過
一確認十半係fake news就要做嘢

一定要遍地開花
立法會要塞
地鐵都要塞

12個負 3min 快到

no no no!
主席可以超短時間內畀通知開會
一齊人就會開
所以立法會盡早就需要人

我係觀塘站 度門開開關關左就快廿次 邊位巴打咁好野無比人趕

你塞地鐵鍾意邊日塞都得
但呢一刻立法會就要人

喂 牛頭角都黎我果卡啲師奶開始屌鳩車長

咁都冇比人屌

From 將軍澳FB

13/06 - 0800 調景嶺站

聽到有人叫:「香港人救香港人」， 之後就發生了

屌東涌去荃灣順利到 你地又話塞

做得好 觀塘綫依家玩得唔錯

推

9點前唔好攪調景嶺，個度好多地盤佬

From 將軍澳FB

一條線啦

冇料到

一早講咗連續開七日會

政府玩突襲
十點二讀

調景嶺出唔到去

分散人力，係弱智嘅行為

details?

好想知東鐵線如何 如果唔塞好想搭地鐵出街

警犬剩係識mon post😂 琴日轉撚左黃大仙 觀塘 集合 再自發塞地鐵啦
屌仲係調景嶺 哈哈

唔知點解你地覺得係突襲，人哋星期二已經公布左！

本身100-110%使用率已經塞塞地

巴打係勇者

主席有權提早表決，而且建制派入咗去就玩完
用下獨立思考判斷，唔好盲目信張圖

真

‎突發 牛頭角地鐵站列車有三個女仔突然暈倒

無塞過

所以唔應該去立法會以外嘅地方

報告：地鐵出唔到金鐵站，警察迫港鐵搞地鐵

你唔分都散
今日仲有幾多個人敢出金鐘
點解要阻人試新野

坐緊觀塘綫，唔知點解差唔多每個站都開閂左好幾次。
Feel到個車長躁躁地

九龍塘塞死左

港島線已經好塞好多人

黃大仙迫死左 好多人

你出金鐘未必會贏
但呢一刻你浪費時間係金鐘以外嘅地方就一定輸

各有各做
勿分化，目標一致

同平時油塘上車既人數差唔多 開始鼓噪

班仆街以為mon post就得，但係我地有出黎佔領既自己開左post私下討論 點樣塞最好。
哈哈 警犬繼續mon post fake news 陸續有黎

講真，如果你企門口位
趁關門個下伸隻腳板出去頂住唔俾關實

應該真係可以冇人發現

塞到班廢老真係狂屌狗鐵

額外行車時間
點解唔早小小開始
岩岩行開左

目標一致 頂住啊

冇塞，來九龍塘先啦

嘩 屌你樂富多人到

番工記

可唔可以報告吓地鐵依家咩情況

堅？依加九龍塘勁多人
係你地做緊野我就出閘去搭巴士了

好啦 就去九龍塘買野

塞你老母咩，塞左點去附近

係你附近，btw隻腳好痛

有冇人玩埋機場快綫

停左係樂富 門都唔關 廣播緊前面列車未開出

有冇調景嶺站圖？

就算唔玩十幾廿次
每位巴打係各自車箱都玩一次 應該地鐵頭痕

係隔離

荃灣線我求你地唔好塞 我要番碼頭 好大人都要番碼頭 香港唔好可以無左碼頭

人客少好明顯

觀堂地鐵好多狗

係咪有巴打做緊野？
彩虹開門閂門十幾次

咁即係日日24小時捕住到有膽衝

九龍塘已死

油塘都就塞爆月台

擺明做緊野啦仲問

其實有冇諗過車長都可以係自己人
佢開開關關再開mic屌空氣人

調景有狗抬人

講返廣東話，ok?

source

警察封左整個金鐘站，地鐵唔停站

jm9

塞左mtr啲人點出去幫手呀戇鳩

Facebook 有片，圍眾叫放人

頂住呀各位

真心冇計，等議員盡量頂一日先
我地搞地鐵

收到 多謝提醒

新聞有報

車門有冇sensors？

車長知唔知邊度門關唔到？

唔知就⋯⋯⋯⋯

影相嚟睇睇

屌 你咪慢慢坐 或者轉巴士囉

有咩事唔好跌野入路軌
小心D

［整合］18區巴士去金鐘或灣仔 路線

係,琴晚已經講咗,輪住做,唔好一人十次,佢吹你唔漲

快啲去搞地鐵
香港絕對要暴動
要成個香港攬炒

觀塘線慢車

黃大仙塞左5分鐘都未開到 繼續加油！

調景嶺即時

用架手推車

咪臭系， 每個人都有自己選擇權
你唔跟可以唔做
你想點可以帶頭自己做

大家方法各自做

好多人想去現場呀，仆街用下腦啦

大家加油

Link呢？

有 車頭有mon睇到邊隻門冇閂

塞地鐵傻的嗎，係咪黑警post

好快手啊大家

開會喺邊度開？

尋日咁成功，佢哋開唔到會呀！

唔舒服就叫職員，唔好死頂

比d默契一人一次
要相信有朋友會接力

其實既然係咁有心嘅話，聽到有人話趕時間係去野餐，會唔讓畀佢地咩？

咁就要小心

黃大仙開始人多上唔到車

做乜咁驚叫人唔好塞地鐵

咪撚捉鬼啦戇鳩

九龍塘往黃埔方向個站頭啲人排到樓梯

條例將會喺邊個地點通過？

係立法會啊，唔係任何其他地方

出唔到立會啊

聽到都覺得爽

有料到

成隻腳塞落條坑咁博

想去現場比人拉?

黃大仙竟然咁爆

加油，大家分工合作

佢做多左 做咩塞腳入空隙😓

勇士 !!!

咩都話係鬼
咁你不如講下你做左d咩啦

加油
各有各做

新聞話觀塘站有盾牌警

荔景站空到 新移民又贏

團結

你？

翻工狗係綠綠 淨係盡力企係中間唔郁 有咁慢行咁慢

傻㗎求其搵物件咪得囉

岩岩先搭完

好多廢老格硬迫
阻礙車門關閉

頂一日

究竟你哋知唔知道立法程序

咪係
你見今朝金鍾無人都知好難聚到人去立法會啦

分工合作喇
唔敢上前線既咪去塞地鐵
總之大家目標一致就得，不問手段

咁多人差佬點知邊個做

有巴士直到既 可轉用巴士 香港路面交通好順暢

你地成功左 雖然我遲到 但我支持你地呀
我今晚都會幫手拉

好正呢個 真係絕世好橋
我哋輪流企喺車門旁邊
每個車卡輪流唔小心將隻腳差喺嗰個閂門嗰度
佢一定吹我哋唔脹 亦都捉唔到我哋係邊個

咁不如坐定定係屋企打住飛機等二讀，反正同你塞地鐵自high打飛機一樣

因為停咗二讀尋日
明顯係出口術啦

塞腳搞得耐

好可惜呀 我都好想返工㗎 地鐵塞咗咋

鑽石山多人到，但我唔介意

啱見到調景嶺 油塘塞爆晒人 警犬都嚟埋

鑽石山有不停站空車

衝只會消耗晒戰力
不合作運動 正式開始

Push

今晚唔知有冇人玩

出垃會做乜撚
俾人打呀?

而家要等多十零班
過咗繁時就正常唔使塞架喇

明白

屌你啦

太子好暢通

塞爆人 警犬都入唔到月台

其實佢道門都幾大力

中環往柴灣方向

頂番佢出去，再屌鳩佢地
一舉兩得

。

各有各做，你去支援，我地有我地塞
你急可以夾幾個巴打轉的士 認真

有班吉車喺油塘過咗

On9 轉會議地點都有可能啦
仲有咩冇可能

咁你而家人係邊？

一黎實冇琴日咁多人

二黎就算夠人圍，佢一句取消咁點？再衝？根本唔夠打

相反日日癱瘓香港社會運作可能仲有用，你立法會想過咪過囉，邊個話過咗就要散？過咗唔代表香港市民身體會好咗，搭地鐵唔會暈，唔代揸車會小心咗。

有恆心日日咁做，佢通過咗都可以撤回

link?

究竟啲人點樣先會明圍立法會效用低過癱瘓交通

即刻落車，唔好 唔好係架車度

push
其實地鐵真係影響經濟
一日就話
你試下一星期
政府應該會驚

中環站情況點？

加油, 朝朝塞死一條線, 政府好頭痕
同埋都唔知用咩理由拉人

返工就ok
收工就唔好搞人喇

加油呀大家

玩? 有乜撚野玩?

琴日開左咁多槍 送左咁多頭先開唔到會
今日點跟

yes

用十大兵器之首摺凳咪得

等多兩班車

盾牌警都沒有用啦 我地和平非暴力

真心， 有次搭狗鐵好多人企門邊， 個背囊好重擺落地下， 跟住關門關左十幾次都唔得
望一望下面原來係自己背囊條帶， 真係好唔覺眼

平時都係咁架，今次 d 人唔再企入 d 姐

Tkl好暢順now

真係好勇 比我就好驚

上面d巴打又話路面暢通？咁癱瘓左d咩？
一條地鐵線？

咪係

有咩可以幫手？

女仔m到易見暈

岩先我班地鐵鑽石山站趕人落車
可能用黎載狗出去

支持塞一星期

痴線 黃大仙站要派架空車先上到

一百萬人其實都係社會7分之一
另外果一二百萬人其實IQ 好低

大家應該做下文宣教下另外果堆IQ低人士
開大個電話
睇你認為香港人應該要聽既野
有人不滿你就下個站落車
第二個睇

巴士可以做, 但唔好太長時間
去邊都可以做, 塞唔塞都可以做

咪係 好多蠢人

又喺鑽石山叫曬啲人落車

油塘塞爆

11點立法會二讀呀

人多都要拉?

搵到rthk有報

塞左d人點去立會？

人地唔小心 你又話人做多左
平時狗鐵都多意外啦 冇新聞出啫

港島線你地唔撚塞？

政府一定重視
而又唔犯法

西鐵同火車中間有一大段路
就算未埋得站都仲可以有大段路前進
反而市區綫啲站密密麻麻
市區綫成效會大好多

聲東擊西啦，聚集癱瘓港九新界多條線，同時炒車黨亦於多處出動啦！

有咁多交通工具...

仲有班警咬錯番工撚

番工撚打到佢地仆街

我地有番工撚保護唔撚洗驚

絕對會 而且塞地鐵真係好容易 又夠多人

在調景嶺港鐵站大堂，今早約8時有約20名市民聚集，期間不時高叫「嚟涼冷氣啦」。

之後聚集到往黃埔方向的月台，其中一名男子的腳夾在列車與月台之間的縫隙，其後多名警察及港鐵職員抬起該名男士，現場人士隨即大聲抗議。

受傷男子被抬到月台一旁，情緒激動，不時大叫「香港人有無睇新聞」、「有人非禮」，現場有6至7名警員戒備，他們表示已召喚救護車。

20分鐘後，救護員到場為男子治療。男子大叫「香港人加油」，圍觀的人士不斷鼓掌及歡呼，該男子被抬上擔架後送離開，圍觀人士散去。

油塘情況 大家加油

西鐵呢

有無巴打方便影一影油塘個景？

諗通左

呢單真係意外

咁又點

咁呢到係金封左啫

既打睇黎我地同車

好多人，想放屁

有冇人可以去大圍站幫手

天氣咁差，會唔會多交通意外？

鬼叫佢條GAP 闊過西隨

就係冇理由拉先吹我地唔漲
先塞佢一星期睇下政府點拆

炒車黨未見做野

加油大家，香港人咁鍾意返工實會屌你
但癱瘓香港就係目的，唔好理其他人點睇

直播議會內外情況

有無良心加你

識玩 番工撚要番工大撚晒

大家加油！

宣家都塞緊啦警方塞既

馬鐵好安全

平時地鐵d廢老助跑衝入去，次次都搞到閂唔到門

要怪就怪邊個賤種封金鐘啦

東涌線突然停咗

九龍塘好多人

觀塘綫塞

快d落去買橙啦

火車呢邊好正常同平時一樣 今日真係得觀塘線做到野

今日肚痛唔搭地鐵喇

屌地鐵老母
我要衝入車廂啊
好驚遲到

Exac7ly 比人話先證明有用

油塘好順暢過埋

molamola
番唔到工啦

有冇人係現場 知道現場點嗎

賠錢啦，狗鐵

加油大家

梁美芬已經入咗立法會

勿塞往中環線 塞就塞往調景嶺

各自努力都支持，但有個問題，發夢我就搭綠線，你地咁搞一搞我都係等多兩班遲左幾分鐘咋，m係就做到癱瘓，唔係失人心又無效果，輸兩樣

荃灣線開始開唔到車

又行返

我夠膽講 狗鐵唔係始作俑者 但都係幫凶 單單係同警犬合作 幫佢地送物資等等就見到佢地賣港所為

但係大家千其唔好持續咁做 日日都咁做呀 萬一旅客唔再嚟咁點算 大家都要翻工架

利申 員工

咪係
佢佈重防你點攻
仲有咁多日佢要過唔會過唔到
癱瘓社會運作都係一樣好事

點算牙 碼頭工新計無啦

好明顯宜家係成功既，番工撚政治冷感都希望佢地留意下香港發生咩事

唔出得點返 hkdi? 係咪呀 sir 想罷課？

上唔到車wo

戰友們
塞地鐵仍需努力

利申有同事本身住樂富
而家搭地鐵到左荃灣啦

一條線點癱瘓社會運作？

冇必要呃你 岩岩喺柴灣搭去中環 唔只見到一架

想講我搭哂成條荃灣綫
都塞塞地
雖然應該冇巴絲做緊野
係港鐵自己搞到咁

警察拉乜野？
返工都錯咩？

話唔好做果啲 你點令到無得請假果啲出黎呀 好多人等緊藉口嫁

琴日非常成功，佢哋入唔到去開會！

呢條空隙太大，要好小心

傻嘅咩搞地鐵
班黑警就係想你哋班友仔去晒地鐵
喺唔同地方分散晒你哋

而且真係有需要 仲有大把巴士線可以揀
去立法會嘅人都照樣係去到立法會

要多點人幫手一齊？

都幾塞，但係可以再塞啲

和理非/非勇武 地鐵
其他就中環

宜家藍紅線咩環境

如果香港可以冇咗自由，咁點解唔可以冇碼頭。冇10個，冇100個都得！

西營盤地面排哂隊落地鐵

咁咪姐係癱瘓唔到社會囉？

阻止二讀先! 休會再去地鐵!

港鐵不停金鐘！

真心唔明 今日不合作運動成功 但係立法會過左 咁之後點？ 有巴打話爭取外國關注 但不合作幾耐？ d要返工既香港人會先過警察反你..

加油

今日打游擊啦！琴日元氣傷得太重！

唔好拎住大GIP +大背囊 搭地鐵去旅行呀

油塘好爆

其實驚佢地派啲扮激動市民嘅黑社會黑警出嚟打人，之後啲警察扮晒幫唔到手咋
雨革咪玩過
大陸小心

其實各有各做
請唔到假要返工既大家可以幫下塞地鐵

荃灣線冇塞過咁滯

你唔好睇少觀塘 牛頭角 九龍灣地區既商廈

返工工

大家小心

大家加油 輪流塞

佢地講嘅嘢我一早已經唔撚信

有冇人話俾我聽應該係邊個站

開到會幾日內咪玩完囉

撘地鐵啫 犯法呀?

香港得港鐵可以搭?

無人會理你架 唒氣

九龍塘停左兩三分鐘先埋到站

d 人排到去就過對面月台

開始有人流管制

油塘一朝早就已經有狗

怪政府啦屌你老母

油塘既示威者麻煩去到九龍灣站倒塞交通

地鐵仲要唔要人

不合作到撤回 狗鐵不再樹敵同警犬割

九龍塘嚟一架吉車

啱啱搭巴士嚇醒 夢到

落雨啦，大家快d搵個地方避雨涼下冷氣

搞分化...

醒吓啦,香港唔可以冇嘅係機場,唔係碼頭

屌，好撚好笑但係又好似型型哋咁

加油呀 記得唔舒服要拉制

好彩荔景冇塞咋
紅線好暢順

只要成個正常返工時間都得嘅話就搞掂
即係呢兩個鐘

要 全部搭往調景嶺

人地仲有巴士
你地都叫人搭巴士去金鐘啦
塞埋陸路佢地又去唔到金鐘，咁姐係點

走啊你去其他線都好去荃灣線

岩,遲到都有籍口

旺角有冇人？

垃圾地鐵有無人搞都塞架啦

點解要塞地鐵 咁咪無人去到立會？

搞多兩搞佢會信號故障

吉車得好小

平時都爆爆地既啦
依家輕輕加一腳,成本真係好低

我建議發起全民$2運動, 狗鐵捉人班冚家鏟一定一個都捉唔到

碼頭有7仔百佳

油塘塞到啲人頂晒兩邊幕門

唔知落雨定真係做到野

把遮唔好唔小心頂住門隙

希望係專登而唔係玩嘢嗰陣唔小心, 如果唔係都好痛

落雨喎驚淋濕真係要搭地鐵返工

如果金鐘,中環淨係靠巴士,死梗啦

屌 西鐵咪又係順暢 美孚呢？屯天元夠鐘返工

咁迫咁陣人！有人暈一定要禁制緊急通知車長呀

太子旺角個啲要唔要人？

塞往調景嶺 往荃灣呢d方向就無問題
兄弟爬山各自努力

綠線係咁停

地鐵成日壞車咁廢，會唔會又壞架？壞

全部巴打絲打咁樣用腳頂頂住

之前地鐵訊號故障都試過咁

仲要不斷唔記得自己係邊個站落
天雨路滑都係行慢少少好啲

天氣熱，我同家姐都成日暈

立會前，搵返自己嘅初心：

【當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

東鐵線仲係好順

條條線塞兩下
(好彩我番工，）無乜野影響

除非塞死同一條姐......

平時事故停幾個站新聞都報啦
何況成條線
朝朝玩佢幾粒鐘, 返全日變半日
政府仲唔含7

yes!!!

太子站月台有至少六七隻狗

今日金鐘唔會夠人，尋日元氣太傷

係咪無人睇公海post
突擊2讀，仲塞自己友？

咪on9啦

各有各做
要勇既自己去金鐘
唔好迫人跟你
大家都係同路人

唔駛專登塞而家都已經爆哂啦

沿途各站都要有巴打涼下冷氣

其實立會已經無得搞
黑警尋日已經去到咁盡
今日你一有人係出面聚集佢會即刻射粒催淚彈比你

要講普通話先入到

油塘站 車長好躁底

已經嚟唔切了...鼠王芬入咗去，其他應該都陸續入緊
唉

屌今日放假都專登搭一個站去食個早餐先

太子成日等轉車都焗到暈暈地

太子站往中環好暢順
好少人仲有位坐

加油呀

點解

唔使理佢哋 吹我哋唔脹

屌咁你企出去塞啦，下下等人做呀？

油塘現況車長要講埋第幾隻車門有問題

咁要拉手制通知車長

九龍塘未見好塞！
屌你老母塞爆

見到個阿婆迫得好辛苦
幫唔幫佢禁好呢

港島線 正常時間出門口 仲早過平時返到公司 一下都無停過

你就係鬼

玩埋d小學雞野

齊齊做運動啦

冇犯法

太子旺角要人！！！

係
而家只能夠係迫商界
逼嗰班建制派

我番到工啦 你地開心啦

Hongkonger!Proud of you!

番工都要拉？

主打綠色線

上報喇！

觀塘番工

做到野

紅線好順..

東鐵真係好大鑊，成個新界d人出唔到港島

好波大家加油

加油呀頭先8點係牛頭角出出入入阻欄咗幾次

收皮la屌你老母

唔好塞住 一陣二讀要人

搞荃灣線啦

佢如果唔係想金鐘冇人就唔洗鎖站封路啦 琴日班建制成車走 今日成車入返 剪布通過埋 到時係唔係繼續日日塞地鐵迫佢收返？

緊係順啦 我都番到工

仆街阻唔到 再嚟

唔好再搞地鐵啦 班建制狗已經入左垃圾會
快啲去金鐘幫拖！

黨新聞而家報遲唔遲啲？

你確定係真車長？

你係覺得九龍無巴士定點
你地個目的係癱瘓社會，宜癱瘓就姐係陸路（巴士地鐵）全部死曬
而事實上你地剩係整死左一條，姐係癱瘓唔到社會，而當你地癱瘓到社會，就無人出到金鐘

重點係，你地日日咁搞，班港豬會先過班黑警反9你

我旺角上左車去調景嶺

快啲去立會啦求下大家
仲有一個半鐘二讀啦

好似其實平時都差不多樣？

上呀屌你老味

唔好再塞自己友啊！！！

火車站距遠 效果唔大

有時都分唔清

往調景嶺方向 唔會阻到

有無話而家要去咩線
啱啱起身想換衫趕出嚟
D fd仲未起身

push

觀塘線往調景嶺方向每個站起碼開兩次門

其實塞地鐘，班友都照舊去到立法會，咁樣搞著市民，唔係應該繼續圍金鐘咩？真心問

就快開會啦
去立法會先啦

你又唔撚去塞？

揀線 揀方向黎塞

岩岩先見到 原來琴晚已經係咁 ⼁

九龍塘都要人呀！！！

幾班車都唔同人講 應該係車長

咪撚玩地鐵啦
快撚啲黎金鐘啦

見到既麻煩通知其他人:
太子站月台有至少六七隻狗
旺角同油麻地都應該有至少20隻警犬!!

大家唔好卡門，因為對門好敏感，卡小小野都開唔到車。

同意, 朝朝咁玩政府pk
大家奉旨遲到

鼠王已經入左立會...大家去金鐘啦

咁大雨出去都無用，玩住地鐵先

助攻

荃灣線好撚順

旺角塞緊

連登仔

加油 遲到不介意

順到仆街

有冇義士落東鐵行下

油塘開左架吉車車左好多人

金鐘似守唔住了

話說上次大埔有事又全部塞晒
九龍塘有事又全部塞晒
東鐵好危險

一個人點塞

有狗就唔會唔舒服咩

一直在玩命

議員都到啦
仲玩地鐵

今日一定要返公司 ，但係！放工如果繼續搞串個地鐵，我一定過嚟！可能今日好多人都請唔到假，亦請大家一收工即刻出黎支援！

槍口對外 不指責 不割席 不篤灰

喺旺角等緊 前面月台列車未開出喎

好塞

態度勁唔好

圍過啦，有冇撤回？

港島線呢？

唉 一班人塞mtr 一班人出金鐘 冇人統籌？

岩啊 如果佢地唔係鬼 就單單係唔想付出高成本 想安慰自己有出過一分力 但最後累左大局既一群人

各位學生哥加油
在職人士表示好多謝你地的付出

利伸 調景嶺上車

去塞地鐵當集左大家先！

今日無得搞金鐘
元氣大傷唔夠人

咁你有咩建議？

等陣落調景嶺先

加油！

啲人玩地鐵，去唔撚到

咁靠你啦兄弟

唔好搞大埔，一陣d車調唔到頭好大劑

真班港豬咁鐘意返工就唔好阻住佢地啦
比佢地早啲出門口返工又可以做野做耐啲
比我係港豬一定好開心可以瘋狂返工瘋狂OT

綠色線 就ok

小心d呀各位 d狗可能扮職員架！

人在鑽石山
好神奇點做到要全車人落車

去金鐘啦，唔好搞地鐵

大家幫手去support
朋友暈左 地鐵黃色人會call白車
會記低ID
我地完全唔夠人

夠人咩？

每個站夾幾次已經差好遠

喂 臨時演員都係演員

認真啲～

火車好順暢

油塘0906

學生哥考完試就搭地鐵去玩啦
同廢老一齊爭地鐵

唔搞經濟政府唔識驚，硬衝盞送頭，要智取啊懵丙

快啲去立法會
守唔住啦

得果幾千人去立會根本唔夠圍，反而一陣落埋單

Cmin

暈就要call職員

大家唔好搞西鐵
好多新界人返工靠佢架

唔好相認！低調！

Whr

報告

議員入左立法會，你地去圍都係無用
不合作運動係可以逼到政府就算通過左都要你收返

中環去荃灣綫塞爆咗 大家加油

塞地鐵係對家策略黎 啲人出唔到金鐘 立法會正常開會

火車咁多緊急掣之後可以唔理 效果唔大

油塘月台仲少人過平時

觀塘返工士表示可以唔洗做野半日

去金鐘啦..,

警察黎？

塞立會佢地都係入到去 睇琴日就知

我頭先阻咗一次 啲波捧糖人好撚煩

屌，嘈夠未，各有各搞大家槍口對外啦dllm

返唔到工

返工時間唔好鬧交，一陣車上鬧交要搵職員又延誤就唔好

仲辛苦過番工

聽到廣播大窩口塞左

你班金鐘友真係好煩
我煩望時間唔會去金鐘
各有各做
仲去俾人打？

推呀

咁麻煩等佢通過左你先玩啦

真係蠢撚過豬，唉

新會員冇開過post嘅收嗲啦屌你老母冚家剷

地鐵開咗架空車嚟
係黃大仙上咗

你岩阿 真係希望之後冇人會咁做

屌你 我仲順過平時搞我班車啦屌

全世界都係靠地鐵出港島, 邊個on9 諗出黎
利申, 出港島食lunch

你塞住咪唔夠人囉

各有各做 目標一致 遍地開花

太子站無狗
我係站

加油阿兄弟 我唔番工啦決定
你地快d暈啦 我坐巴士去

做野

老老豆豆
個倒戈警係預言中晒
所以信佢

剛剛上車，往何文田方向比較順暢

去北角已玩完...

唔係未證實？

你搞起啦

屌你老味

圍左2日啦已經 咪試下不合作運動
我地去金鐘 佢地咪一樣有大把方法入去
咁咪試下其他辦法
搞著市民？宜家係政府搞9市民

宜家出趕唔趕得切？

義士可唔可以搭巴士、船或其他交通工具？真心知道你地想出，但金鐘站都比狗封左，橫掂都係，可搭其他野？

up

各有各做
尋日已經聽左去衝無塞地鐵
結果就係咁樣

無限衝無限坐唔係辦法
想做既巴絲當然可以去
但係請尊重同路人
唔好引起罵戰

有d野唔洗講到明
唔係就好出面ga喇

我塞你老母啊，去立會！

去立法會

快過平時

月台唔見既

加油呀！

咁大雨當然入地鐵站避雨最安全

地鐵塞左啲人點去幫手？

你

好波

投先係何文田跌左跌mk要人？

係咁開閂門就得 每個車卡輪流做

九點啦大佬，你早十分鐘成個月台都係人呀傻鳩，開左架吉車載人

東鐵 唔好跌野入路軌
小心D

大家各有各做

得自己一個
拎把遮阻住車門幾次算啦
周圍都冇人好難再做多啲
下個再嚟

好多叫唔好塞地鐵嘅都係新account、冇用開嘅account，大家知咩事啦

係 去金鐘你估唔攰㗎咩

你塞左地鐵 出唔到金鐘

仲講乜柒槍口對外 各有各做

用唔用腦？

人
都到咗啦大哥

去金鐘又唔係郁手 靜係比人打
不如一齊毀滅香港仲好

出面好大雨 出唔到催淚彈
你地係邊啊

呢到暫緩，仲有一個鐵去左立會先求下你地

而家成個月台都係人
仲係月台

大家做嘢還做嘢 但係小心啲唔好係度講得太明顯
怕大家事後唔知會唔會有機會被追究
加油大家！

好消息！太子往調景嶺方向勁多人冇車上

分分中是狗扮架

兄弟爬山,各自勞力

你地可唔可以快手啲，究竟依家咩情況，要去邊度

鬼你老母

呢個又話去呢度嗰個又話去嗰度

塞地鐵有撚用咩，阻住自己友
令更多人覺得我地搞事
覺得由尋日佔中開始叫3點行為升級
到依家係度9up叫人塞地鐵既有咩居心

和理非玩地鐵 勇武金鐘 完

鐘

件衫新過我去u 記即場買個d，點樣真係職員

咪係 頭先我係油塘等左20分鐘都上唔到車

塞地鐵還塞地鐵

夏𢡱道一帶都要癱瘓

立會要人

其實鼠王係唔係有cancer

唔集中晒一班人去一個地方 有咩用

點夠地鐵密同快
要幾冇腦先打得出？

Can you shut up

塞綠線有撚用咩，要塞就塞港島線

大家一陣收工千萬搭車要小心啲呀
唔好跌野落路軌唔好夾硬迫入車個背囊夾到度門
同埋隻腳擺好啲一陣度門夾到你閂唔到就唔好啦

Not determined yet 未定

鬼你老母
話左冇鬼

今日支援既人已經算少，仲要分散晒

得地鐵去到?

根本班狗想引人去金鐘比佢地打，想比人打咪去金鐘囉，佢地打人當打機。

星星之火, 巴打加油

霸地鐵有廢老幫手，點解要仲招人塞地鐵

萬子良d親戚？

又係空白account,我屌你老母黑警、3毛全家空生癌死呀

exac7ly

mk去中環方向好多波板糖人,去其他站涼冷氣好d

塞地鐵真係有用架喎成個香港運作唔到

你諗下集中曬一班人去金鐘又可以點
我唔想再見到後生比人當狗咁打

搭地鐵千其唔好唔小心跌野落路軌，唔舒服就唔好搭，唔係要勞煩職員協助就唔好

頭先地鐵開咗架空車，宜家已經唔塞

有無巴絲，我得一條友

外面橫風橫雨，怕塞車，搭地鐵安全D

成日傻西玩地鐵

有冇人塞西鐵

咪撚搞分化啦屌你老母

而家得兩招
1.）我lee度好順喎
2.）去金鐘啦

應該好快會討論應唔應該塞引起罵戰

戰場係金鐘呀

我準備岀了

其實反映左香港交通太依賴鐵路

塞地鐵冇問題 唔會影響啲人去金鐘
而家金鐘站封左啲人點都搭唔到地鐵入金鐘

發夢夢到阻撚住班仆街議員入立會
俾民主派入 咁樣個會有無得搞

有可能 叫佢開槍啦

西鐵綫暫時十分順暢

岩岩係九龍塘等3班先上到，架架車最少都閂兩次先閂到，聽到後面個男人好燥話屌平時呢個時間邊有咁多人，係咁屌話攪到佢遲到，我上左車企門邊，入面有位都唔行入去等佢上唔到

中環咩情況?

畏， 唔好玩la ， 人地開波la
快d去島個邊行下街la, 唔好玩地鐵la

你死全家啦空白account出黎9up你自拍係立會門口我就信你啦屌你老母

發夢見到 如果全日都塞
唔知會點呢

地鐵又唔停金鐘就搭巴士/船過海啦
真係有心出總會出到
而唔係怪返同路人遍地開花影響到自己
邊個屌邊個就係鬼

九龍塘好暢通喎

成日出街都會帶漏野,個人習慣會帶gib搭地鐵..咁就一定帶齊野,希望唔算暴徒啦

下，我以為係可以做到完全上唔到車

有無諗過搞港交所同機場？

要去金鐘立法會個啲都有巴士同船啦 得地鐵咩 新account

諗下好了

唔好牙

觀塘今日有狗進入地鐵範圍

唔知 d 人趕唔切九龍塘轉車去支那會點呢

認真唔好再塞地鐵

話金鐘嗰班，唔係以為喺中環行過去會好過琴日嘛？
其實唔係話冇用，但人地有晒部署，你有冇人一樣係噉清你，仲要人地半個鐘就清得返立法會出面，根本冇力還擊
重點係今日金鐘地鐵站俾人封咗，要行過封㗎

有冇牛頭角手足見暈，我好樂於助人

仲順呀 香港站其實好重要

都係嗰句
而家落雨催淚彈即廢
唔係話屌柒塞地鐵嘅人
不過人係識獨立思考
自己諗吓點做
各自爬山

好暢順你又唔搞？日日淨係識講好暢通

分散玩其他線

會議日期時間由大口狗決定
得泛民仲唔即刻押後會議咩
仲要泛民唔過半數唔夠法定人數開會

同政府講啦

會知,西鐵試過夾到背囊帶照開車,我自己抆番出黎
之後下個站有職員有目標咁問我係咪有需要幫忙

塞地鐵又哂時間，港鐵要分流調走晒你地有幾難，但係而家落大雨又唔知去邊好

淨係識mon post

其實已經條條都順暢
仲分散 不如過立法會

我唔見左個袋，如果有人見到唔該比番我，唔係爆炸品黎

咁多人會唔會唔小心撞撚死啊sir架你地

唔好再塞自己友,定唔好再塞番工撚?
講左好多次叫自己友坐巴士
［整合］18區巴士去金鐘或灣仔 路線

巴士佬真識玩

落大雨~
正~

巴打係邊 單丁+1 一齊？

老細住港島，平時8:55就返到
今日佢9:17先到

今日反而冇交通意外

綠色線

塞地鐵之餘,仲要塞埋車線先有用
唔係班建制同你私家車,你就塞住自己友去唔到金鐘,仲ON9

目的地由始至終都係一個 ： 立法會

建議大家set一個退場時間
鐵路系統好複雜
如果搞得太癲好易撞
撞一卡車已經玩撚完 我地目標唔係要死人

不合作運動嘅目標係政府、中產
而唔係搭港鐵嘅基層
基層一定支持我地
目標一定係中產
中產個個有車
晏就同聽日轉戰三隧、葵青等主幹線絕對係更好嘅方法
亦保留多啲人係金鐘待命

太古有無人塞緊？
依加去

東鐵好順

西鐵空到仆街呀屌

入tg group啦

唔洗 返工放工嗰幾個鐘就夠
保留體力 長期抗爭

話係鬼個D隨時係屋企吹緊冷氣

依家得催淚彈咩
布袋彈同橡膠子彈真係唔會係有預警既情況下開
況且唔會有尋日咁既人數

聽電台觀塘線發生「多宗輕微事故」

笑左出黎

得地鐵最快去到
你不如望下出面咩天氣

己經無效 觀塘線正常

仲去金鐘做乜鳩
去到會做到野咩
on99

有冇，我差唔多要走喇

大家快啲努力塞啦

+1

3分鐘一班

東西鐵大半派都新移民
好順利搭到去綠線就塞左

已經返工時間，地鐵都塞唔死，點搞

你地做左野喇 香港人邊玩得起丫

一日貨仔

根本就唔夠人塞
好想知玩到幾耐
仲叫人分散塞
過立法會幫手好過

警犬想集中你地

今日開始地鐵日日都會塞爆

冇咁多人塞，冇屌用

今日動員唔到咁多人
用最少人做最大效果先係上策呀
幾十人就搞掂一條地鐵線成本低但係好大影響

識唔識汲取教訓 乜都無去食子彈 搵啲野保護下自己

得一日貨仔
D司機 炒晒。車拖晒啦

我由荃灣線搭到綠線再搭去旺角
都唔知去邊

頭先紅線個司機都好燥
把聲勁抆 好大聲就叫關門 (關了3次先開到車

出面天氣寫著 時機二字

收工去塞可能仲有機，但宜家點好

今日個重點係 ?????

塞啲偏遠線把撚咩，好多人搭巴士㗎

得一個好難玩 有冇人喺klt

係呀 我用多左三分鐘

好波！

得小部份人做
有多十倍廿倍 你估仲點樣唔塞

針對商廈綫塞個效果其實好大，長遠可能訓練到人搭巴士，對改善巴士路綫都有幫助

重點

今日要用最低成本達到一定的效益！如果大家打算塞地鐵，記住資訊律師意見，用法律保障自己！班狗係法律條文面前係會驚嘅，11號晚已經係證實！

問題係尋日出橡膠子彈同布袋彈都仲未輸
一出催淚彈就收皮
當然人數係一個問題

死傻閪比你去到金鐘你做到野咩
人地部署晒
地鐵都唔停金鐘
你埋都埋唔到去啦
人又少左

一係就齊腳塞死一條線，分開冇着數

香港人寧願返工都唔幫手
仲要冷嘲熱諷
由香港死算啦
只係覺得自己對唔住幫烈士

各有各搞
大家槍口對外

搭船過海去北角灣仔中環先係最快最安全
唔會塞車 固定班次 無狗
求其搭架巴士去尖沙嘴土瓜灣黃埔就得

收工有意思咩

咪臭係

經過佔中一役 抗爭者既裝備都無升過級
雖然唔想放負 但係警犬要清場真係話咁易

都啱。。

巴士

仲去金鐘？
議員入左，天氣唔好，人數不足
去做咩？

出面道路暢通

Sor 岩岩搭綠線都幾順下 仲以為遲到tim

希望炒車黨可以出現配合啦😉

真係開會喇 蘋果個live講咗 但得5個議員到咗

而家冇喎

你要癱瘓香港
大西北既唔係人咩
西鐵有幾多人搭你知唔知
同埋呢度實有大西北巴絲架

塞地鐵唔係為左阻議員入立會
係長期持續可做既不合作運動
塞一兩日香港人都叫到拆天
塞左地鐵 個個都要搭巴士 再幾單炒車
九巴新巴幫你佔埋條路架啦

塞火車？上水個邊應該幾好？

空白account嘅死老母弱智賤種

人地半個鐘就清到立法會出面啦
包條毛咩

你地咪撚弱智啦,點會去唔撚到,宜家慢慢坐都係俾平時多一倍昤間
宜家係有班學生唔想咁衝咪做不合作運動囉

你就死於ON9,日撚日用同一種方式抗爭?政府話你圍佢立法會唔撚驚,咪做多幾步囉。

塞地鐵已經被人分化曬 如果唔係一早成功左

咪係囉 西鐵綫個個暢通無阻準時返工😢

就係分散哂，點樣塞，集埋一條線就可能得

klt有冇人呀

有冇人

琴日咪有個post講左

咪撚賴啦
塞一條地鐵線點會去唔到金鐘呀

我請左假，等緊指揮

親身見到 綠線d 人逼唔到上車

其實唔洗刻意夾埋
大家得閒就做下
返工放工每人一腳
無人咪走囉

有冇人係度塞上水
d 大陸人就過唔到黎水貨

西鐵唔係重要囉，塞紅線咪塞埋轉車囉
我都係大西北啦，你塞住大西北把撚咩
大西北鐵死就會搭巴士啦

你要不合作可以去搞其他野

搞銀行 搞機場 搞政府部門

你咦家搞地鐵，想去金鐘既去唔到或者遲左去

咁就唔係各有各搞啦，各有各前提就係互不影響

其實幾聰明

非繁忙時間冇乜人，有乜可能會頂閘

fake?

根本比人分化曬 係度分化人既全部屌你老母

上一架係好多人爆左，我都上唔到，但之後個架車勁空

你夠冇證據話佢唔係職員啦
你不如落去叫佢show張職員證畀你睇好過啦

而家都唔遲

收鳩皮 鬼confirmed
金鐘封鳩咗 睇新聞先出嚟柒

塞住自己人, 笑撚死

所以只可以繁忙時間做到

港鐵又壞車

咁要整塞佢啦

吹咩

每個站阻住佢哋閂門

隔離開pose 10點立法會，仲搞地鐵，人地會照開，你地鐵照塞，好似起唔到咩作用（愚見）

唔好過出閘限時，你地一去票務處就出事

岩，主要塞市區線

點解紅色線綠色線死 d人唔可以搭巴士呢
屯門公路得一條
平日冇事落雨都實會塞
點解冇用
同埋你唔通expect新界西巴絲會去調景嶺

呢條例大家要注意小心 唔好係度講得咁明顯！
咁落敢雨跣親 頭暈跌倒就難避免 反正大家小心！

咁仲唔轉戰立會
仲搞港鐵咩

收工 d 人多數搭巴士

8:50-9:05個段時間係鑽石山每隔幾班就有一班要人落車
鑽石山越黎越多人
由鑽石山去klb用左20分鐘
車長好多都狂開門關門

塞住你老母 唔識搭其他車阿？

個問題係你塞大西北有乜嘢用呀豬閪，用吓個腦啦

立會金鐘站已經關閉

唔好嘈啦 各有各做

其實會唔會車長都係巴打黎
係度幫緊手

圍魏救趙呀
全港搞事 佢全球佈防

玩乜春呀 我地係唔舒服 唔小心

好囉，警民合作塞地鐵

嚴厲譴責警察於港鐵粗暴對待傷者

金鐘封左你都可以地鐵去最近既站，有把新界同九龍既要用佢黎過海

有無巴打今日銀包擺咗落背囊呀，記得係咁磨呀

話分散個D代表佢地驚了 驚影響香港運作 仲唔係鬼

東鐵線咩環境

有無tg group

你唔識搭巴士就踩單車啦 屌你老母

頭先喺彩虹有線部cam喺我隔離影好後悔冇同啲巴打講加油做得好呀咁多位

好迫 好焗 好唔舒服

咁都要分化
好聲好氣同你討論就屌鳩我
你目的係癱瘓香港
咁新界西係咪香港人呀？
係咪成個新界西都唔駛理呀？
搵30個人係咪咁撚難呀？

呢道好多鬼 見一隻反對就打一隻

佢地先分化緊個運動

依家西鐵去香港係咪唔塞 塞既我唔返工啦

不了

屌你老母咪撚再嘈啦
各有各做就得啦
大家槍頭一致對外

地鐵平日都周時壞架啦

屌馬時亨老母

希望有車長可以幫幫手
唔介意畀你屈話閂唔到門

人地就係要分化你 等你唔好搞到地鐵

打工心態：
你阻我返工，我大條道理同老闆講黨鐵塞爆
唔會有多多反感
返屋企受阻感覺真係唔多好

痴級⋯⋯人地夾親隻腳，大大力扯人出黎
之後仲要夾硬抬人走
好痴線

快去一齊坐西鐵番工

塞地鐵其實真係唔駛好多人

地鐵站放催淚彈丫笨7

我係真返工 但塞就唔返了

你駁唔到? 講黎講去同一句

一條線幾十人 祝班分化撚全部中子彈死

個個都叫塞又冇撚人嚟幫手塞鍵盤戰士

塞地鐵開始見效

連續搞一個月，咪話唔驚

今日成效好似唔大
如果要阻經濟起碼要佢停半日 加多d人

唔塞

佢就係駁唔到 打手邊會認真駁

你自己識講唔夠人仲搞西鐵做乜呀，市區線大影響過西鐵好多倍啦

發夢見到太子有狗行緊 2 4號月台

因為有分化撚

咁你收皮先 一個月後再留言

立法會主導權係佢地度，佢地想開就開，係邊度開都得，根本唔夠佢地玩，你估日日都有10萬人圍立法會？你圍到幾耐？

地鐵先係主場

頂住

小心啲, 有線新聞影住成有人叉錯腳, 跟住四五隻狗夾硬移動傷者

紅色線車飛失效出唔到 有無人幫個忙

附近市民見到要互相幫忙

(置頂) 十點立會 唔好搞地鐵住

人地開會啦，仲搭地鐵

咁咪撚分化啦 屌你老母

有冇人係中環站？
眼見一切如常

屌你地唔好塞啦 立會要人呀

搭巴士啦 屌你老母

搭巴士撚夠地鐵快

塞完嗱？咁樣攪少少癱瘓唔到好似惡作劇咁，唔攪好過

大量三毛浦頭叫人唔好搞地鐵，睇黎威脅係仲大過包圍立法會

決定咗繼續搞就唔好分心諗開會時間
鄭松泰話至少預一個鐘通知開會
不過隨時注意出閘時間，唔係會比警察有機會入

source:

黑警你開撚左金鐘站先講啦屌你老母

唔舒服都要出動警犬

唔知全港幾多個地鐵站會有人唔舒服呢

唔好睇小呢 d

09:46 觀塘往黃埔 幾架車都無人

有一個鐘通知有咩用?
我當10點正建制派入曬去, 11點開會, 立法會外有幾多示威者都無用
呢一刻堵塞建制派入去先最重要

大家係邊？好lost in mk

我無質疑成個行動
但過咗rush hour再繼續搞地鐵其實並唔高效
去定金鐘stand by可能係更好選擇

推 完全就係咁

被人分化曬啦 準備去金鐘比人拉

佢連續成個星期都有議程
咁搞其實只能夠長期包圍立法會架咋喎
立會要人又唔塞得地鐵
姐係比政府玩謝姐屌

唔好帶共享單車搞東鐵 啲人會塞喺深圳嗰邊嚟唔到
大家要奉公守法

塞你老母！ 塞住地鐵點撚樣入去呀？
你教我啦！ 周圍都封路啦！ 阻住物資補給！
我屌你老母！

補咗陣眠 依家咩情況 要人去地鐵定係去金鐘？

"唔好攪我後面！！"

其實最弱智唔係搞地鐵，係搞調景嶺站，你有冇聽過人佔領運動係會佔領調景嶺？

算啦 比你搞散左個運動啦 開心吧

我自己諗反塞地鐵既人

1.警犬諗唔到方法搞我地就用網上分化(因為見到好多新用戶)
2.番工既朋友(我知道番工好重要,希望你地明白我地做緊咩)
3.想人出立法會既義士(想出黎既,會諗到辦法出黎,加上其實我地唔會塞到好多時間,出黎既義士只會比平時多一倍時間,唔想塞可以用其他方法出黎)

希望大家明白,我地呢個政府對於我地連日既控訴都可以視若無睹。我地一定要將行動升級。今日塞完地鐵既可以幫手去立法會支援。

巴打喺邊失散ed

跳軌阻得耐d
快跳

巴士 的士 gogovan

本身金鍾迨都唔開 傻鳩

算啦 比人分化曬

地鐵朋友透露：只要車門開住就開唔到車

地鐵咁多打工仔

韓國青瓦台聯署

試行唔緊要啦，但唔好再搞啲山長水遠嘅

塞地鐵，但唔好塞地面，義士撘地面交通工具，會唔會好d？

港島線唔塞, 去塞窮撚綠色線

搞地鐵，分散警力，遍地開花
地鐵窄道，易守難攻，市民/行動者不分，
警方不會亂來

最簡單八卡車
八條友一人申隻腳出去阻兩次車門關閉一次都幾係野

塞往調景嶺方向好似冇乜用 不如塞埋反方向

如果有得揀一定係塞哂
如果只能塞一邊緊係塞路面啦
揸車嗰啲又中產又物流
塞死中產等佢地怨政府唔表態
塞物流破壞香港運作

搭地鐵涼冷氣記得要最遲150分鐘出一出閘再入閘，坐耐左會收額外錢

地鐵照塞，但唔好塞地面住，要去既人撘地面交通工具

遍地開花

搭住地鐵病住去港島

同要塞都塞其他線先，自己諗

我自己就見留言大多數已經話線路暢通
咪睇下仲塞到啲咩
返左五個仲喺到塞
過左二讀我出嚟同你日日塞又點話

我由6月10號開始推po話癱瘓交通搞路面搞港鐵
而家發現日日有會開 根本唔夠人包圍立會+塞哂路面同港鐵
已經過撚咗rush hour車廂已經人都唔多個
我先建議二揀一搞路面更合理
你就屌鳩我搞散

各有各做 唔好再嘈

10:30開始,今日應該阻唔到開會,但可以出去幫手俾壓力建制議員

要去立會既人互通消息點去最快，要塞既人唔好塞去中環/灣仔方向既地鐵

綠線

依加邊到可以加入幫幫唔舒服嘅人？

PUSH

基層支持我地 are u sure
最撚冇遠見就係班基層

好似冇咩料到

觀塘線仲玩緊 多謝咁多位巴絲

禁鐘唔舒服啦on 9

Mk 3號月台不接客落哂車 好波